\section{Étang de Lascourt}\label{sec:etang-de-lascourt}
\gpx[here, max height=.5\textheight]{\basedir/etang-de-lascourt.gpx}%

\subsection*{Descriptif}
\paragraph{Massif concerné} Massif Central
  \subparagraph{Sous massif} -
\paragraph{Adresse} Lespinette, Le Claux 15400
\paragraph{Accompagnants} Une adulte et un enfant (7 ans)
\paragraph{Date} \horodatage{25}{10}{2020}{16}{44}
\paragraph{Durée effective} \heure{1}{24}
\paragraph{Distance} 5,13km
\paragraph{Altitude de départ} 1050m
\paragraph{Dénivelés réalisés}~
\subparagraph{Amplitude altimétrique} 1050m -- 1170m
\subparagraph{Cumulé positif} 135m
\subparagraph{Cumulé négatif} 131m

\Figure[here, max width=\textwidth, max
height=.5\textheight]{\basedir/etang-de-lascourt.jpg}%

\clearpage%
